身材矮小既男人應唔應該係鬼佬公司做野

返親工都係見到米九鬼佬係公司行黎行去
好似講野都好辛苦

應該

你睇我唔到，你睇我唔到

咁華拉堤係咪應該黎亞洲搵食

米9鬼佬正呀

有能者居之。